請盡快疏遠唔識理人感受既朋友！！

咁你條仔個樣又真係幾似弱智嘅 我覺得你唔怪得曬佢

似唔似弱智都唔輪到佢啦下話

似唔似弱智都唔輪到佢話啦下話

好波

正評for89078

留名睇戇鳩仔求圖

好有同感